屌你老母TVB

大陸d災情係點樣？ 我依家好撚柒想知想關心佢地！依家略略講1鐘鐘就完算點撚樣！？

完全睇唔撚到tvb 咩訊號都冇